[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (70) 請繼續支持曹承衍

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

成員介紹 [/center]

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

果然我亨俊bb咁乖唔會咁做

#805

好靚... 靚過真廣告

lm

cls

留名

好高汁！！！！！！！！！

無啦啦bin牙pip

啲飯拍快啲出高清啦
好想收呀

好仙！

新post LM !!!!!

好睇

Lm

quote返過黎睇先
唔該桃子絲

LM

好好睇

再po張試下先

我依家先發現到唔小心絲幫手搬啲#2 #3 個啲！！！！
但我miss左

我都覺我男朋友好好睇

留名

點解我會隔左十五分鐘先load到有新po

你地冷靜啲好嗎 偉太係度

你好可愛

支持

偉太只有禾

一起長大的約定 那樣清晰 打過勾的我相信

奎

簽售嘅圖係無止境咁出

無錯
不過上岩都係

救命

禾法國禾bb私服好bfable

好似好攰咁

係有啲
我已經煲定糖水
等佢休息可以食同埋訓好啲

白卡佬+1

清到

除咗糖水 記得煲埋啲補身湯水
曜太媽媽

配合標題gchi牙曹留名

牙嫂

綜藝小隊！！！
我返到去啦

黑面曜b好正
請瘋狂黑我面

乖

我都想我覺得曜B梳上去好鬼型棍

訓覺仔

每次眼鏡勝宇出現都要瘋狂讚嘆

牙奎彈琴好正

真係好似體育系男神

疾總

係

巧正

原來四季都上過 （嚴重delay

我淨係睇咗員瑛嗰次！

已睇完

大家進度不一好正

我睇過員瑛 仲有旼炫個集

係喎我都有睇旼炫

梳上去好霸氣
好想比佢鬧

好想瘋狂食雞蛋卷

我都想！！！！！

嘩好靚呀 真心勁正

睇完覺得16年後，而家嘅爸爸好睇啲

po多次

好得意

留名留名
今次真係要賣腎啦

食過返尋味之iMe Korea

你應唔應付到㗎！

我而家睇到碩！！！！

啲狗狗好得意
但係我好怕

好多英文

我捐一蚊俾你

但係我好kiss呢個boy

笑到仆街

fm係令你更努力賺錢嘅動力

咁無辦法

揾唔到結婚相要離婚

好正

救命真係好想pick埋院長

秀仁妹妹好勁！

救命覺得兩家人都好正
成日睇呢啲節目都覺得好好睇
會睇到唔同屋企生活

結果無人同我講你哋睇到邊。。。。。。。我而家睇到佢哋就嚟開飯

救命呀見到呢啲餸真係好肚餓

見到兩個隱藏嘅我

我已經睇完
等埋你地先

決定去？

我而家先睇到佢哋食緊飯咋

我仲煮緊

勁好笑 雖然我哋進度不一但都可以照傾到計

秀敏妹妹！！！
係喎佢有曜B 同款墨

集氣去到！

好正呀
而家終於講到秀敏妹妹屋企爸爸媽媽嘅愛情故事

係 真心笑左

其實幾正
咁樣我哋以後都可以用呢個模式
如果再多啲人加入到就好啦！！！！！

呢part都好好笑

唔知有冇啲app/網上chat room可以同時播片
咁樣大家就可以同步

係！！！！
勁好笑呀點解佢要無啦啦走

聽過有個大陸app得

秀仁妹妹同秀敏妹妹都好好！

今日冇得一齊睇綜藝我唔係屋企

push!

下次！！！
一定有機會 我地會成日再搞綜藝小隊

個名好勁

佢個樣幾時都咁sweet

這個boy是我的星星

十卜十卜十卜

手幅好睇
但我覺得個背景怪怪哋咁
個藍色勁似super mario個天空

goodnight小強

又關你事？想打交？

唔俾暗星有fan屎？

到洗腎上水夜貓組

呢間公司有啲上進心

決定唔到

佢對眼有星星

你好明顯係死毒唯喎

好似會有排追

呢個我gchi

連滅罪會嘅人都搞？

佢搽咩

請積極返工 我建議你賺到機票錢就決定去啦

洗賑小天使聽到你咁樣欺凌人 佢會有咩感覺

佢俾人踢咗出會之後冇晒良知

明明大家只係講真相
starship黑！

我話佢係我傷心失望嘅漆黑世界之中嘅一粒星星咋喎

都唔知乜醬咁嘅色

佢知道話嗰個對象係你嘅話一定會支持我

我地係兼任嘅星船反黑隊

你去揾返自己粒星星啦

笑死我

無錯！我係打手

佢會派marimong食哂我啲惡夢

原來連讚赫赫都會有負皮

仲要有兩個負皮

笑左我覺得另一個係自己友邊個！

見你專登揾新圖算你啦
佢派marimong幫你夠啦
留返自己俾我

搞錯呀

禾艾赫赫 唔是禾

禾刀艾赫赫♥️✊💘

謝謝手足✊🏻💘

好想佢入黎討論吓點解咁唔鍾意赫赫

覺得牙晶又係好百變
每次造型都有驚喜

重有片 未搬

我未追po驚已經搬咗唔敢搬

個偉仔好正

點解啲手幅好似好多站都好似樣咁

超可愛

留名留名

我有搬link啊！有奎奎gif個層！

禾虛

米癲 牙虛禾的=.=

百里香燒雞

躝啦

是日靚午餐

午餐燒雞 晚餐燒肉

哇你班人真係唔訓㗎喎

YURY BB

恭喜曬

以下開放恥笑

我Like always他吹花瓣的嘴仔....

睇到咩

標準色狗發言 姜巴可以jot 低佢下次做template

躝啦色狗

其實真係好恐怖

用中分YURY同佢女朋友結束今日嘅回合

新PO見

痴線！！！！！！！中分好正

我尿 好可愛

車車真係好呆好正

咁同朋友講你要用咩歌名

叫咩好呀 比啲意見！

我睇咗好多次打算睇下有無咩口型啱用

我都係用template... 唔關我本人事

你諗唔諗到？

「好似洗腎呀 嘩」？

利申：盲

諗唔到

你咁樣洗腎會FF

「OH 芝心腸 嘩」
對唔住我肚餓

紅絲亨俊b有說服力啲
藍絲個個亨俊講就

似喎真心

原來師兄都係盲人協進會手足....

我諗唔到邊度似

望咗十分鐘都諗唔到

我比好似洗腎洗咗腦

我都係出唔返黎

原來我重見光明
牙虛byebye

molamola，佢肯定好開心

無記錯牙腎x1 pick車？

不如大家當粉筆字抹咗佢....
我廢事應間佢FF太多

佢係啊

原來車車掛住我

太遲

咁惡 我唔會歧視你㗎喎✊🏻💘

佢一定好開心啦

俾佢見到我同我bb喺樓下拍拖

咪就係

頂

你個黑板都好滿下喎 成日想人擦咗扮無事

多謝gchi

24567111

我終於擁有一個gif仲要係車車

做咩要出黎

亨俊B係咪衰呢

等我都ff下有日團綜影住孫東杓玩lol 仲要pick 拉克絲
一世唔改連登名

肯定要囉好無

係呀係呀佢自己都知！

동표：빛의 소녀 ...... 씨 .... 뭐죠? 아 까먹었어 이름이

呢個係佢見到你嘅樣
幾咁尷尬

唔係話佢玩跑online咩

佢嗌我呀
車車又識廣東話

唔係jm？

GCHI

吓真㗎？
佢哋代言我即刻回鍋韓版跑！
以前冇人陪我玩韓版

嘻嘻頭2pick

明明係你發現

想玩分化呀芝士腸？

란나

車車：呢度有白卡佬

跑online我都可以
佢用咩角我改咩名

明明係事實

手足好波！

車車俾你嚇親

我愛車車

車車見到你ff：

車車見到我：

係喎

見到JYP小哥哥✊🏻

廣東話係X1必修課程✊🏻✊🏻

但好似得杓玩？

啊虛b對我wink

亨俊識讀唇

我杓好best

留在彼此的身邊～～～～～

咁又唔好咁癲🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

車：

想同佢一齊玩

😓😅

我Tales Runner他的小臉

想同佢瘋狂比章魚追

痴線扮上癮

又stephy

牽着手再繼續飛～

請尊重🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

尿 芝心
太唔似記唔到

佢見到你兩個：
見到我：

你竟然有save呢張gif

法國屎塔肥真•童年回憶

好想瘋狂同佢一齊玩大白鯊

😅咩2c
我attention正模小哥哥的wink 很正式💘

pish高汁1Q題

車車知我係賑p女友唔會驚

我正想講😄😄

想同佢係地圖玩捉伊因

想同佢玩蜥蝪叔叔

見到佢印一印嘴仔就知佢見到我好心動

層主好高汁

以為你專登

我欣賞你嘅思路 不過錯

ig成日推薦佢俾我

團長set

好彩車車真係好似韓仔
應該唔洗做學驚

仲有傻仔想整停計時

你like返晒星船啲虛b未？

學驚出更404

車車都笑你呀

不了

好高汁

多謝Gchi

load咗陣

又想趁人少少偷偷地ff?